end game 風向？全世界同我入尼聽君一言！

聽日係唔係end game無人知，無人會決定到。但係！我地要有end game 既準備，狀態同心！我地係石仔撞高牆，實輸蝕，但就係要當每一場都係最後一場去打，博盡佢，背水一戰先有機會翻身！

好多post話不流血，不被捕。啱，不被捕當然重要，但唔該唔好俾不被捕騎劫，而唔去抗爭，就去驚咗班狗！係唔係都走。。

不被捕唔係要逃走，而係要大家一齊上！咩叫齊上齊落呀？齊落我就見得多，齊上真係甚少！

聽日係大日子，大家可唔可以應承我，勇敢一次！見到速龍唔好叫走呀，而係衝呀！！

大家諗下我地見到佢成班狗衝過尼我地好驚，即刻走，其實班狗都一樣，佢見到我地衝過去，都會怯，大家明唔明？！

實有人話咁樣只係送頭，但其實要睇情況，大家都俾送頭，不被捕既包袱阻住，然後好多時其實係班狗送頭俾我地，我地都唔撚識去攞！成世就係驚驚驚！

如果每次都話留力下次，下次再見，根本無意思，根本只係俾藉口自己去逃避！如果仲係咁避忌既話，大家以後唔洗出尼，因為只係度不斷拖拖拖。既然大家都係69既時候踏咗第一步，去到而家我地根本無得退，無得退既時候就要勇敢面對！

Be water呢句大家亦唔好濫用！唔係淨係要似水咁識流走，仲要好似冰咁堅硬去撞破對手！

怯，你就輸成世！真係成世架！

堆

推

屌你老母又有五毛係半夜開風向post 轉風向 唔理既話聽日又係等輸

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

我睇撚死好多連登仔又會俾人半夜帶風向聽日搞和理非屌佢老母

十月一未必係最後一戰

但一定唔可以輸！

今日有理無理括出去

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

睇住呢個風向post 吹風聽日叫人搞行為藝術

剿匪滅共，殺朱拔毛
香港成敗，在此一朝

請諸君務必多加努力！

寧鳴而死

屌，標題唔夠好無人入

今日之星

寧化飛灰 不作浮塵

Push

垃圾風向鬼 講撚左10。1 end game好耐

一人一磚係要個震攝力

羅馬野史 一人一磚 護己救人 口號同死線同樣重要

你有無睇內容架屌

講得好好 但可能太夜啦

警：聽日唔係end game呀！！你end左game我仲點搵十皮一個月呀？？

End game唔係得個講字，係要做到先得

無人理呢個風向post ?

聽日要小心，平安番家
小心共產黨玩分化，演變人鬥人

中共要殺害港警？親共港媒屢放詭異訊號 「十一」後鎮壓升級？

大叫 唔好走

手足 一齊上

agger

唔會殺，會制服

一係就打
一係就趁佢地未準備好走

叫救人好d 良心問題

不要當end game玩
但要盡一切努力保護自己

就係每個人都諗住要保護自己就走撚晒囉

港雖三戶 亡共必港
聽日係重要一役
但唔係end game
一息尚存都唔可以投降

識下諗要保護大家

留名

推！！！！！！咪再話留力
有邊次唔係黑警開火先？仲話灑溪錢 根本行都未行就射tg
有end game心態嘅同時加警覺性再高啲！

講hit and run，成撚日都未hit就run，笑撚死人

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

push

聽日會出既 唔該要打醒200分精神 照顧好身邊每一個手足
要有比人拉既準備

因為香港依家唔係和平示威
係戰爭
popo 係話拉你就拉你 話打你就打你
48小時係點都走唔乜

聽日見手足
大家唔好咁夜 休息多D
賀佢老母

Be water
係咪都衝，導人送頭？請大家批判思考

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

推!!! 次次都留力下一次邊有咁多下一次
唔贏點對得住手足嘅犧牲!!!

無話係咪都衝，係話唔好係咪都走

到底你地留言前有無睇內容

要盡力保護手足阿屌你
個個保自己咁喺屋企唔好出啦

聽日你出去聚人D狗隨時都可以開你波,出得去就預左有衝突,唔係叫和理非衝,但係要有心理準備,有心理準備嘅意思唔係叫你隨時散水!!因為你散個個跟住散前線就仆街,請大家有心理準備救人,必要時1212推!!
齊上齊落唔係口號

推爆，一定要有決心

好野 終極風向post 好快又一次搞散一場大型抗爭啦 不過好似仲係無咩人理 連仔仲要開埋上限 好波

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

人多開遮衝呀

你翻屋企挽沙吧

盡力衝

推 聽日幫支共賀壽呀

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

叫人留係屋企撒溪錢都2千3正皮 個popo開完po即深潛 有份正皮果d你地全部賣哂前線既隊友 屌你老母

撒溪錢唔緊要
但你唔好前面打到傻你仲係到撒

聽日唔係endgame.

推！只要齊上齊落 就唔洗驚

雀巢咖啡

有速龍 一齊衝 大家可唔可以幫幫手 share呢張gif 賀佢老母！

好認同
一味叫人留力
有邊次唔係？

正經無人推

69留撚到101 痴撚線

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

屌柒佢地！

擺買中國貨, 仲有效過衝.
同佢鬥埋長命添

明天以死相搏

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

無乜人講

每一場都係end game

大家快啲訓，唔休息點出去